facebook market有人賣閃光版百變獸。。

無聊係fb market睇啲人賣乜，點知連寵物小精靈入面捉到既閃光版百變獸都有人賣

Pokemon買賣已經好多年

另外乜撚嘢係百變獸